## Instruções ##

* Para rodar o teste entre no prompt de comando (CMD);
* Entre no diretório do teste e digite "npm install";
* Espere a instalação dos módulos (pasta node_modules);
* Após, digite "gulp build:local";
* O teste será aberto automaticamente no navegador em um servidor local;